髮型屋電髮藥水一問

準備第一次染髮 其實最平果啲電髮藥水同貴藥水分別係咪好大

頭就得一個...

染髮用電髮藥水？

自膠 電髮先啱

你自已落手？